［突發］動漫節個J2活動取消左

7/27靜靜雞冇左成part
睇黎佢地真係好驚

Push